其實點解大家又去番和理非回合既?

見到所有post 都係叫大家唔好慶祝，出黎遊行，集會，但我想問，呢啲野唔係當初做過哂喇咩?

之前最成功係黎明行動，同埋所有be water 既堵路，勇武係咪冇哂啦? 大家繼續用6月和平方式去期望政府回應5大訴求?

一個區選就令大家降哂火，所有話慶祝，話休息個啲，你地全部都未明白咩叫打仗，打仗係要形勢好時 好好利用，繼續進攻擊退對方，唔係形勢好就休息，你地全部都對唔住彥霖，周同學，同所有失去性命既烈士，受傷既義士，同所有被捕既人

要對得住佢地，唔該你地攞番區選前既火出黎啦，行動上同心理上呀!!!!!!!!!!!! 區選我地其實乜都冇贏到，最重要係5大訴求呀!!!!!!!!!!!!

做過唔等於唔做得

嚟緊仲有好多集會遊行

全部都要去！

大遊行有佢價值，值得再做

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

你唔通想開花?

無效唔代表唔做得

有咩問題
多d 和理非參與先得

全世界出左黎多謝勇武先
無佢地無區議會

多謝左 向政府表明我地攬勇武先
唔洗下下咁快諗周圍裝修

其實集會遊行一直都做緊
想分化?

有時間值架，拖得耐，影響得耐，管治成本就會增加，逼到有錢佬屌鳩佢

篤住拐杖出黎同你打?

有班人呢排吹風向大遊行 上兩個月仲講緊轉型開花

抗爭同報仇嘅決心去哂邊????

手足唔係condom呀!

其實唔係和平既行動就無用
而係以前既行動 和平又無用
和理非回合我真心覺得無問題
前題係有效有壓力

理大連出兩日之後 , 我直到選舉日中間果五日 , 幾乎無講過一句說話 , 應該係有輕度抑鬱嘅症狀 , 我已經唔係碧街人踩人果邊 , 相信碧街果邊啲手足會更加抑鬱 , 好彩有區議會大勝先至正常番好多 , 所以心理都要適時休息 , 唔係個個心理質素都咁高的

係循環嘅問題

先和後勇
先禮後兵

捉左成千人，邊有咁多兵力呀

Poly一戰，無論城內守校還是城外援兵，真係不分和勇搏命去救人
和理非唔係問題，最緊要有效果，一擊即中，唔好再用永續心態令往事重演

保持住個勢先嘛